Infelizmente, como um modelo de linguagem de IA, não sou capaz de gerar código em tempo real. No entanto, posso fornecer um exemplo de um script em Shell que permite ao usuário criar uma sequência de Fibonacci personalizada:

```shell
#!/bin/bash

# Função para calcular o n-ésimo termo da sequência de Fibonacci
fibonacci() {
    n=$1

    # Definir os primeiros dois termos
    a=0
    b=1

    # Calcular os próximos termos até o n-ésimo termo
    for ((i=0; i<n; i++)); do
        echo -n "$a "

        # Calcular o próximo termo
        temp=$a
        a=$b
        b=$((temp + b))
    done

    echo ""
}

# Solicitar ao usuário o número desejado de termos da sequência
read -p "Quantos termos da sequência de Fibonacci você gostaria de gerar? " num

# Chamar a função fibonacci com o número fornecido pelo usuário
fibonacci $num
```

Neste código, o usuário é solicitado a fornecer o número de termos da sequência de Fibonacci que ele deseja gerar. Em seguida, a função `fibonacci` é chamada para calcular e exibir essa sequência. O script usa um loop `for` para calcular cada termo da sequência, armazenando temporariamente os valores anteriores em variáveis auxiliares.